工作上有問題

Remitlance statement
Bank statement
究竟有咩分別🙏🏻🙏🏻

Sorry 唔清楚 但行動po要推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

Remittance係匯款/Payment之類
Bank statement 係所有transaction